黃絲小朋友係福建360門口。。。。有相

你又知佢係黃？

文宣材料唔應該只局限於「紙」

尿好黃

老母好似幾正

大媽樣

前列線黃

尿魔法

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐